如果武肺係專登殺後生嘅話會點樣

香港正苦：
沒事兒 馬照跑 舞照跳
立法強制後生仔萬聖節要落老蘭

叫班廢老娶北姑再生囉